# UploadFiles

Компонент для загрузки файлов

## Когда использовать

Когда нужно добавить документы, вложения, файлы, изображения

## Примеры использования

## Свойства

Название | Описание | Тип | Значение по умолчанию
--- | --- | --- | ---
**accept**|Расширения файлов, которые нужно загрузить|*[`string`]*|`null`
**disabled**|`Disabled` состояние для загрузки|*bool*|`false`
**disableDragNDrop**|Использовать drag-and-drop для загрузки файлов|*bool*|`false`
**compact**|Размер области для загрузки файлов|*bool*|`false`
**overlayTitle**|Заголовок для области загрузки (во время перетаскивания файла)|Один из: `string`, `node`|`''`
**overlayDescription**|Описание для области загрузки (во время перетаскивания файла)|Один из: `string`, `node`|`''`
**title**|Заголовок|Один из: `string`, `node`|`''`
**onDrop**|Метод для обработки загруженных файлов. В качестве аргумента - файлы|*func*|`(files, props) => {}`

